港共政府咁憎市民 咪撚收薪俸稅啦笨

暴徒的錢都收？政府咁有骨氣，就咪撚收

建議警察俾d骨氣 人工打3折
因為d糧有7成係暴徒俾既

佢派錢
我地咪又係錢已收 照抗爭
個政府到呢加都厚顏無恥
你覺得佢真係唔敢收稅
多多佢都收
你唔交就告鳩你
根本佢睇死香港人做唔出d咩
咪又係乖乖地交稅
比我出糧比班警察打鳩你地

這邊廂屈星光啲錢來源有問題是洗黑錢
那邊廂收足哂啲老黑娛樂場所稅收買裝

印花稅唔會停到，除非完全唔買賣

你點計
經營收入佔75%稅收左右
我以投票人數六四比計
點計都唔過半 得 45%